[{"question": "Medus ad~. Davus abest.", "answer": "Medus adest. Davus abest.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus adest. Davus abest.", "perplexity": 42.466514587402344}, {"evalsentence": "Medus adi. Davus abest.", "perplexity": 123.7945785522461}, {"evalsentence": "Medus ade. Davus abest.", "perplexity": 179.819091796875}, {"evalsentence": "Medus ada. Davus abest.", "perplexity": 135.30419921875}]}, {"question": "Medus adest. Davus ab~.", "answer": "Medus adest. Davus abest.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus adest. Davus abest.", "perplexity": 42.46653366088867}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus aba.", "perplexity": 128.74391174316406}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus abe.", "perplexity": 101.5835952758789}, {"evalsentence": "Medus adest. Davus abat.", "perplexity": 118.4388656616211}]}, {"question": "Iulius imper~ : \"Voca Davum, Mede!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 44.750404357910156}, {"evalsentence": "Iulius imperet : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 59.28130340576172}, {"evalsentence": "Iulius impera : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 64.0793685913086}, {"evalsentence": "Iulius impere : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 84.55476379394531}]}, {"question": "Iulius imperat : \"Voc~ Davum, Mede!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 44.75043869018555}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voci Davum, Mede!\"", "perplexity": 65.47171783447266}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voce Davum, Mede!\"", "perplexity": 54.079715728759766}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Vocat Davum, Mede!\"", "perplexity": 41.25697708129883}]}, {"question": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Med~!\"", "answer": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Mede!\"", "perplexity": 44.75039291381836}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Medet!\"", "perplexity": 38.91176223754883}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Medat!\"", "perplexity": 58.34751510620117}, {"evalsentence": "Iulius imperat : \"Voca Davum, Meda!\"", "perplexity": 55.009315490722656}]}, {"question": "Medus Davum voc~ : \"Dave! Veni!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 18.0502986907959}, {"evalsentence": "Medus Davum vocest : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 70.69428253173828}, {"evalsentence": "Medus Davum voca : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 36.64555358886719}, {"evalsentence": "Medus Davum voce : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 55.69640350341797}]}, {"question": "Medus Davum vocat : \"Dav~! Veni!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 18.050294876098633}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Davi! Veni!\"", "perplexity": 19.97261619567871}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 18.050312042236328}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dava! Veni!\"", "perplexity": 23.63193130493164}]}, {"question": "Medus Davum vocat : \"Dave! Ven~!\"", "answer": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Veni!\"", "perplexity": 18.050302505493164}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Venest!\"", "perplexity": 51.15999984741211}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Vena!\"", "perplexity": 30.795671463012695}, {"evalsentence": "Medus Davum vocat : \"Dave! Vene!\"", "perplexity": 30.876615524291992}]}, {"question": "Davus ven~ neque Iulium videt.", "answer": "Davus venit neque Iulium videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videt.", "perplexity": 15.779533386230469}, {"evalsentence": "Davus veni neque Iulium videt.", "perplexity": 27.728609085083008}, {"evalsentence": "Davus vene neque Iulium videt.", "perplexity": 40.28999328613281}, {"evalsentence": "Davus vena neque Iulium videt.", "perplexity": 47.64250946044922}]}, {"question": "Davus venit neque Iulium vid~.", "answer": "Davus venit neque Iulium videt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videt.", "perplexity": 15.779533386230469}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium videst.", "perplexity": 40.074981689453125}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium vida.", "perplexity": 108.36544036865234}, {"evalsentence": "Davus venit neque Iulium vide.", "perplexity": 38.8443489074707}]}, {"question": "Medus: \"Salut~ dominum!\"", "answer": "Medus: \"Saluta dominum!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus: \"Saluta dominum!\"", "perplexity": 65.5205307006836}, {"evalsentence": "Medus: \"Saluti dominum!\"", "perplexity": 79.51832580566406}, {"evalsentence": "Medus: \"Salute dominum!\"", "perplexity": 54.17680358886719}, {"evalsentence": "Medus: \"Salutat dominum!\"", "perplexity": 43.15276336669922}]}, {"question": "Davus dominum salut~ : \"Salve, domine! Quid est?\"", "answer": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 8.495158195495605}, {"evalsentence": "Davus dominum salutet : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 11.369680404663086}, {"evalsentence": "Davus dominum saluta : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 11.398865699768066}, {"evalsentence": "Davus dominum salute : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 15.258515357971191}]}, {"question": "Davus dominum salutat : \"Salve, domin~! Quid est?\"", "answer": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 8.495160102844238}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domini! Quid est?\"", "perplexity": 14.473483085632324}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domine! Quid est?\"", "perplexity": 8.495158195495605}, {"evalsentence": "Davus dominum salutat : \"Salve, domina! Quid est?\"", "perplexity": 11.068785667419434}]}, {"question": "Dominus: \"Tac~, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "answer": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 24.793228149414062}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tacest, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 42.42211151123047}, {"evalsentence": "Dominus: \"Taca, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 38.66295623779297}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tacat, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 39.5382194519043}]}, {"question": "Dominus: \"Tace, serv~! Nummi mei ubi sunt?\"", "answer": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serve! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 24.793228149414062}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, servet! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 33.39286422729492}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, servat! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 37.46077346801758}, {"evalsentence": "Dominus: \"Tace, serva! Nummi mei ubi sunt?\"", "perplexity": 18.950790405273438}]}, {"question": "Servus tac~ neque respondet.", "answer": "Servus tacet neque respondet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Servus tacet neque respondet.", "perplexity": 21.34558868408203}, {"evalsentence": "Servus tacest neque respondet.", "perplexity": 74.9457015991211}, {"evalsentence": "Servus taca neque respondet.", "perplexity": 163.33514404296875}, {"evalsentence": "Servus tace neque respondet.", "perplexity": 55.812904357910156}]}, {"question": "Servus tacet neque respond~.", "answer": "Servus tacet neque respondet.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Servus tacet neque respondet.", "perplexity": 21.34555435180664}, {"evalsentence": "Servus tacet neque respondi.", "perplexity": 70.93798065185547}, {"evalsentence": "Servus tacet neque responde.", "perplexity": 16.676361083984375}, {"evalsentence": "Servus tacet neque responda.", "perplexity": 94.78692626953125}]}, {"question": "Iulius: \"Respond~!\"", "answer": "Iulius: \"Responde!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Responde!\"", "perplexity": 11.019356727600098}, {"evalsentence": "Iulius: \"Respondest!\"", "perplexity": 41.009952545166016}, {"evalsentence": "Iulius: \"Responda!\"", "perplexity": 26.794401168823242}, {"evalsentence": "Iulius: \"Respondat!\"", "perplexity": 25.21941566467285}]}, {"question": "Davus: \"Interrog~ Medum!\"", "answer": "Davus: \"Interroga Medum!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Interroga Medum!\"", "perplexity": 33.56787872314453}, {"evalsentence": "Davus: \"Interroget Medum!\"", "perplexity": 62.78017807006836}, {"evalsentence": "Davus: \"Interrogat Medum!\"", "perplexity": 31.185354232788086}, {"evalsentence": "Davus: \"Interroge Medum!\"", "perplexity": 56.37169647216797}]}, {"question": "Iulius Medum interrog~ : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "answer": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 6.724062919616699}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogi : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 15.183276176452637}, {"evalsentence": "Iulius Medum interroge : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 10.912212371826172}, {"evalsentence": "Iulius Medum interroga : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 8.199731826782227}]}, {"question": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Med~?\"", "answer": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 6.724058151245117}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Medest?\"", "perplexity": 12.052287101745605}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Meda?\"", "perplexity": 8.575636863708496}, {"evalsentence": "Iulius Medum interrogat : \"Ubi est pecunia mea, Mede?\"", "perplexity": 6.724058151245117}]}, {"question": "Medus: \"Davus pecuniam tuam hab~.\"", "answer": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habet.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habet.\"", "perplexity": 10.130207061767578}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habi.\"", "perplexity": 32.461341857910156}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam habe.\"", "perplexity": 21.81777572631836}, {"evalsentence": "Medus: \"Davus pecuniam tuam haba.\"", "perplexity": 40.14823913574219}]}, {"question": "Iulius: \"Pon~ sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "answer": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 12.423399925231934}, {"evalsentence": "Iulius: \"Ponest sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 15.96110725402832}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pona sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 17.465456008911133}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 12.423399925231934}]}, {"question": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dav~!\"", "answer": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 12.423394203186035}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Davi!\"", "perplexity": 10.017816543579102}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dave!\"", "perplexity": 12.423397064208984}, {"evalsentence": "Iulius: \"Pone sacculum tuum in mensa, Dava!\"", "perplexity": 15.164463996887207}]}, {"question": "Davus par~ : sacculum suum in mensa ponit.", "answer": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 24.329299926757812}, {"evalsentence": "Davus parest : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 24.140722274780273}, {"evalsentence": "Davus para : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 29.855119705200195}, {"evalsentence": "Davus pare : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 30.525266647338867}]}, {"question": "Davus paret : sacculum suum in mensa pon~.", "answer": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa ponit.", "perplexity": 24.329299926757812}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa poni.", "perplexity": 34.582393646240234}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa pone.", "perplexity": 24.614459991455078}, {"evalsentence": "Davus paret : sacculum suum in mensa pona.", "perplexity": 49.29302215576172}]}, {"question": "Davus: \"Vid~, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "answer": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 9.494030952453613}, {"evalsentence": "Davus: \"Videst, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 15.163473129272461}, {"evalsentence": "Davus: \"Vida, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 13.36247444152832}, {"evalsentence": "Davus: \"Vidat, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 15.749810218811035}]}, {"question": "Davus: \"Vide, domin~ : sacculus meus vacuus est.\"", "answer": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus: \"Vide, domine : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 9.494030952453613}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, dominet : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 19.11289405822754}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, dominat : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 21.892831802368164}, {"evalsentence": "Davus: \"Vide, domina : sacculus meus vacuus est.\"", "perplexity": 8.945103645324707}]}, {"question": "Iulius: \"Sum~ sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 11.612627983093262}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sumest sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 24.42453956604004}, {"evalsentence": "Iulius: \"Suma sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 15.127486228942871}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 11.612625122070312}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et disced~, bone serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 11.612627983093262}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discedi, bone serve!\"", "perplexity": 17.191919326782227}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 11.612627983093262}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et disceda, bone serve!\"", "perplexity": 18.48337745666504}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bon~ serve!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 11.612625122070312}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bonest serve!\"", "perplexity": 24.953094482421875}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bona serve!\"", "perplexity": 11.090065956115723}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 11.612625122070312}]}, {"question": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serv~!\"", "answer": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 11.612619400024414}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone servi!\"", "perplexity": 10.663496017456055}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serve!\"", "perplexity": 11.612625122070312}, {"evalsentence": "Iulius: \"Sume sacculum tuum et discede, bone serva!\"", "perplexity": 8.640364646911621}]}, {"question": "Davus sacculum suum sum~ et discedit.", "answer": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "perplexity": 8.25351619720459}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumest et discedit.", "perplexity": 17.315946578979492}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum suma et discedit.", "perplexity": 22.628829956054688}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sume et discedit.", "perplexity": 19.222328186035156}]}, {"question": "Davus sacculum suum sumit et disced~.", "answer": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedit.", "perplexity": 8.253521919250488}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discedi.", "perplexity": 20.341567993164062}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et discede.", "perplexity": 10.902473449707031}, {"evalsentence": "Davus sacculum suum sumit et disceda.", "perplexity": 23.199460983276367}]}]